【Ozil is back】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXVIII

#StandWithOzil

1

xhaka勁到

沙加 國家隊好fit

春日狗咁得閒開po

佢一直係國家隊都OK

連登仔: Leno呢D高波仲打出去， 廢龍接實啦
德國踢得好廢
教練問題

準備訓
見到幾分鐘都無人開po咪開

個9號唔喺晒咗幾個chance瑞士win撚咗

其實如果沙加唔係咁鈍
佢真係可以做到一流嘅中場
佢優缺點真係太明顯

呢條友舊年親自踢賓菲卡出歐霸

復賽後英超頭3防中

係瑞士， 你想點？

你不如話德國打得好廢

停賽前打4231已經係top 3

佢視野 傳送 攻守轉換好勁
但係英超快節奏同逼搶太容易暴露佢弱點

Xhaka好簡單
你無好叫佢做太多野，畀D清楚指示，簡簡單單要佢做返自己個位， 佢OK

阿仙奴新隊長幼童式防守：飛鏟，沒鏟到，目送，失球了低頭整護腿脛

Xhaka長傳好有侵略性
但係阿d長傳反而冇咁侵略
會唔會係教練叫佢唔好咁冒險比波

有人分擔工作就好

你要xhaka純防中等死

訓訓下醒番再度
38.8度

唔止佢 細梅果陣都係成日自爆 直接俾人撚到訓低果隻 阿仙奴好鬼多k6會中人之後食紅 高基連就爆旋陀螺

睇醫生la一陣，一喺入急症
實比你即刻睇

迷基

無右腳

有個右腳靚直線同遠射

達蛇

雲加

Cls軌買撚左7條友
又簽個gk幻幻

隻mendy成28歲邊度係幻幻

星期一我屌你老母 好撚眼訓

Lyon have rejected a £35m + player offer for Houssem Aouar from Arsenal [ @RMCsport ].
牛蛙

星期二我屌你老母 好撚眼訓

Party

【Now Sports】車路士繼續其擴軍工作，最新收購的是17歲的門將莎文路維。

這名新加盟的小將莎文路維（Teddy Sharman-Lowe）效力英甲球隊伯頓，雖然身在較低級別聯賽，但已經曾被召入三獅U17大軍當中。消息指，車路士邀請了技術顧問施治去觀察莎文路維的潛力，更得到這位一代門將的認同。

加盟藍戰士之後莎文路維將會借回伯頓一季，他對車路士的青睞感到高興：「加盟如此偉大的球會實在很興奮，尤其他們以提拔年輕球員見稱。一切發生得太快了，由季前熱身時進入一隊，到加盟英超的爭標隊伍。我實在要感謝伯頓的一隊教練、隊友與及青年軍的職員，感謝他們的協助與及支持。」

車路士今季大肆擴軍，已先後羅致了哈伐斯、添姆雲拿等等新將，同時亦將不少球員外借，在轉會市場非常活躍。

佢講緊呢個?

沙卡宜家好勁

係埃及定細爆牙

咁計我地都簽左3-4個 踢u21姐

出左新offer cash only

有埋右腳比面同遠射屈撚到

迷沙

比晒2個佢

Aouar 後生有潛力，又無乜大球會爭，要快啲買

而家先9點 趕唔切咩

最on9係佢唔係唔肯守，但防守意識差到癲

Lm

.@David_Ornstein on Rob Holding’s loan move to Newcastle: “It was [almost a done deal] but Arsenal have delayed making a final decision.” #afc

PSG Sporting Director Leonardo on Canal+ says its obvious PSG need a right back.

唔上了 做lab 要緊 一早book左機 朝早做lab

7號先開 sem

點解要諗

意大利

有無 twitter link

依啲就wfc啦
阿狗都簽咗幾個依啲級數

星期一不嬲都最唔想返工

睇下有冇機會直接賣走

再唔係解約就借走
真係變開善堂

鬼叫我哋窮

老闆：明架啦

星期一死全家

而家推po咁慢真係好

有幾好

休息是為了走更遠的路

養精蓄銳 星期六內戰連場

因為其他中堅會轉會？
Papa 細梅 chambers

比人幫我哋練兵有咩問題
出年賣唔得嘅
有升值潛力嘅點解要今年肺炎價平賣

佢唔係想簽Onlala 咩?

係時候引戰

請表演

奧燒是毒瘤

咁多個入邊
廢梅係完全冇消息

燒躝，比狗快d賣，留馬天賣leno賣拿卡

佢傷左

自從返左澳洲 就發現成日夜訓早起
係咪就死

以前一日兩po 完全追唔切

以前就話扮傷走場，而家就扮傷走轉會
梅狗又贏

每次入嚟就好多一大篇好有火藥味嘅留言

我忍

btw我都支持比狗有價快啲賣

黎啦黎啦

比比鳥 50m 即deal

阿po都追 cls

加埋廢爆都收唔足50 M

燒幾時躝 白逗人工
燒hea鳩唔防守 出佢要輸幾多甩
Leno好啲 馬天走啦
馬天好啲 Leno走啦
比比好撚水貨 見親佢就炆

Top model 都係得50m，傻嫁
淨係賣衫做代言都唔知幫你搵幾多個50m了

fifa21幾時出

agger

其實而家好明顯係想done左 牛蛙先去諗party啦

party純粹係俾足錢就 activate到嘅事

但其實如果俾賣人同牛蛙拖太耐搞到馬體會無時間搵代替品

會唔會搞到連party都唔俾放人㗎

今集有啲乜嘢新野玩

Papa 100 %
巳經無training

比夠違約金，馬體會冇得唔放。除非party自己話唔黎

holding 都要放啦，咁廢

除左大爆
全部都可以躝

其實aouar個deal係差d咩

阿狗啲幻幻有真樣

唔夠錢，人地都唔係咁想黎

Partey對馬體黎講唔係必然正選

Career mode好似好咗

玩pes
D樣真好多

$$$

錢

人地話中場夠人 唔要中場

錢囉

錢囉
人地要€50-60m
阿狗硬係塞細爆畀佢地

塞細爆俾愛蛇換錢算啦

屌你老咪又返工

Saliba好似冇

好撚期待career mode
第一季帶阿狗衝歐霸

好似有得無限金錢

Saliba 新vvd 都冇樣，big 害牙

= =

唔會掛 應該有掛 新vvd應該要有啦

之前睇粉果po啲相唔見
希望有

理得下體狗
不嬲都係比錢嘅話佢想唔想都一定要放

點解場friendly搵唔到highlights?!

唔洗咁急 遲下馬體會喊住 求阿快D 買
30m 搞掂

頭兩個offer都係試緊水溫

鐘意真實啲太多錢買囇勁人好快悶

1月免簽美斯

其實係fm買左麥巴比尼馬fdj奧比歷
然後已經唔想玩 下下sim

閉門踢 懶係神秘

第一次睇里昂轉會操作？

今次官方有講比數同有相睇已經算冇咁神秘

輸波費事出醜

一定係買堆幻幻返黎練
牙狗直頭唔使買

1分鐘make3個decision

師兄又喺時事台開post

希望佢唔好咁scripting
今年兩隻足球game都係扔手掣之作

但係今次都輸波

幾肯定你依個願望都實現唔到

有冇人覺得我廠啲人喺FIFA好難用？
數值已經唔係高，仲要啲高低好奇怪

例如：燒高傳波高盤扭數值
但係低力量低身位低速度攪到扭唔到
傳波又成日俾人影響

沙卡又係類似
agility永遠低，攪到只可以橫傳

有陣見到啲冷氣軍師真心躁底
佢哋自己永遠唔會出
Even有不反都唔會
當抗爭係電影
當手足係棋子
呢啲賤種仲賤撚過藍屍黑警

乜撚野老鳳 收檔啦

最好用係tie 仔吧

電欺fifa好勁

做波真係得佢一個
羊叫好少少不過慢咗了
無多仔果陣咁好用

呢集屈速冇以前咁勁

隻老鳳喺高登硬件台嗰陣已經好柒

我隻90速既翼都可以俾得50速既後衛追返 勁撚on9

無錯，都係手動傳
話知你神丹定奧燒

pes相反
我廠數值全部都高過頭

其實都係算表現出現實

真 識傳波真係睇一下小地圖就長傳到
唔識傳波你將個小地圖放大到成個地球咁撚大都搵唔到個人比

聽講話係今季英超隻新波

咁齋...辨識度好低

呢埸係咪琴晚？

法國沙卡係達蛇手中變左世一中場

話哂代言球隊之一好正路
就好似we之前既日本隊用落會特別勁

以前用日本輕鬆拎世界盃冠軍

足球小將

天真驕爆頭

呢隻睇左當買左
youtube睇片係過癮 不過唔覺襟玩

呢隻好似要打pvp先玩得耐

我買咗 玩咗接近一個禮拜已經就嚟白金

最右邊嗰個係咪瑞士妹
都幾正

今集扭波都幾困難俾人迫搶既時候波都hold唔住

Pepe好好用

代言人嘛（好女似係）

你有玩咩？

有無阿狗FPL league

Pepe 唔夠快同無身位
好易俾對面後衛壓實

玩女神開果個啦

有冇league code?

first hon

Party執完行李未
要唔要幫手call gogovan/call4van

又捉到隻life winner

迷愛=life winner

迷愛=on99

仲未退燒
咁燒落去怕變弱智

睇得多時事台分唔清佢地真心定乜
手足比人拉就話濫捕唔驚 坐48 走得
妹妹比黑警撞之類嘅濫暴畫面就話今日好成功 上哂國際戰線頭條 記得retweet share

究竟班人當手足係乜

係咪lia waelti

yes

而家幾度

38
今朝上過39

睇左醫生未

睇左
個醫生話武漢肺炎機會唔大

sick leave抖下啦 星期一比狗屌

休息多D呀

Number 2&3都好正

傻西先迷愛
正常梗係迷雲/達

中芯

最多陪啲迷愛去入筷子

有達仲迷雲嗰啲仲傻過迷愛

咁係咩
無啦啦燒

迷雲=迷愛 都是on9仔

燒咁耐

阿記又一個乃狗手足

講得好
愛=雲

近期都有個朋友發燒發咗幾日
以為佢武漢肺炎
睇完醫生係扁桃腺

女足真係有水準
好懷念幾年前男足多靚仔

型有基佬
早熟有藍屁（留鬚果期堅靚仔）
幼齒有牛奶
黑人有2&b
老野有雲爺爺
矮仔有山狗

唔打得都睇得

宜家行可愛路線
Saka
Nelson
叔
Pepe
Nkxxxx
洛克人
同一眾爆炸頭

2020興blm

大爆 中爆 細爆

好扭得

21 玩ut肯定有排奴

而家有4爆

我都中過美肺

Arsenal are interested in signing Rennes 18-year old striker Georginio Rutter. (@lequipe)

抵啦群埋啲武漢人

Arsenal offered Lucas Torreira to Lazio but Lazio said ''No'' (@CorSport)

阿狗會唔會亂sell人sell到俾人block

而家有大爆中爆細爆
新球員/會德豐/甚至Saka都可能會變爆炸頭
個人認為係時候重新改名
要叫做極爆大爆中爆細爆金爆黑爆沙爆

已讀不回

果陣我都係發完燒就開始迷愛

關刀u21

你周圍播毒
幾時趕你出境

個電話俾人擺落咩whoscall定小熊來電
推銷電話

燒到傻左
兄弟你睇到啦發燒可大可小架

電欺 willian 埃及鳩 細爆
呢到都4件

Nelson nkxxx打u21都變球王啦
佢哋呢個年齡超晒班

partey都係

醫返都嘥藥費

曲線迷愛

吓，正正常常使乜醫

星期六就開波 新一季 快到
好似復賽之後個個禮拜都keep住有波睇

發完燒進化做新人類迷愛

仲好啦

Go psg la diu

治療放棄你

有得睇好睇啦
冬天分分鐘又停

大爆 = Luiz
二爆 = Willian
三爆 = Elneny
四爆 = Party
細爆 = Guendozi

好需要訓練下EQ
同埋身位

瑞士球王

saliba同saka都應該會留長返

好廢

只要唔好太多咀
或者亂發同路人脾氣
佢絕對會係好隊長

一子排開

加埋saliba同saka組成七小福爆

唔怪得燒壞咗個腦

新沙比

Mattéo Guendouzi will captain France’s U21s tomorrow in their EURO 2021 qualifier vs Azerbaijan.

原來牙爆做隊長咁勁

pepe:

靈活版沙卡

係幾爽

腳面西係真係幾好j嘅

又係之前啲壞習慣
比人一挨埋嚟 即刻想draw foul 扮跌攤手 防守全部靠抆衫

我成日都話，佢改下D態度脾氣，必成世界級

比次機會佢？

達子都話道歉 + 改態度咪有機會

佢自己 On9

fifa不嬲歧視技術型球員，個個都淨係識屈快+瘋狂短傳

kroos呢啲數值90都冇用 速度大於一切

係咪得我覺得好一般
仲要係對格魯吉亞 冇乜參考價值

Pes

Luiz=雷爆
willian=威爆
elneny=埃爆
關刀=廢爆

請珍惜機會讀書

我有朋友有身分證都forced quit u

始終U21, nxxxxx 都入三粒

陳俊樂落場都好過佢

坦白講
U21咪好表現囉
對面又唔會逼佢等佢慢慢hold住諗比邊個 較定炮先長傳
就算有埋身肉搏人地都細粒過佢 對住u21都仲可以撞到下人

你試下等佢今季翻嚟睇佢踢英超啦
(如果佢有得踢嘅話)
對手比嗰啲壓力就幾何級數上升
佢就最中意hold住嗰波得身位人地一撞埋嚟就等球證吹雞
咁就死啦 下下打唔到反擊 攻勢成日斷
球證吹雞都仲叫做攞翻控球權 唔吹雞就會畀人打荷包打反擊

同C8 Xhaka比啲球場智慧真係好差
C8同樣守轉攻嘅情形一啲都唔驚人撞佢 用自己技術帶翻生嗰波做反擊
就算Xhaka達sir嚟到後做啲決定都快咗爽咗 Xhaka啲長傳真係一決定俾邊個就斬過去俾人衝 防守攔截又少咗魯莽9剷

達sir體系343嗰兩件中場中太重要
細爆再係咁嘅態度咁嘅思維幾好波底都冇9用

kroos好用過ozil好多

係唔係間間U第1個SEM都係zoom

法國古烈治

我讀果個用Webex

saliba已經剷光咗

岩岩收到email
月底可以face to face 加 online

好珍惜，好認真讀書不過online lesson識唔到女同學

final year先識？

覺得佢呢個頭好睇啲

我地taught第1個sem好似仲係全zoom

一路都識唔到，全部都係hi bye fd之前sit libra有個女仔撩我傾計我冇理到佢，早知交流下出世咁耐就單身咁耐

刁？

個人覺得佢會留返長埋堆

有女撩

但係細爆先21歲
對比同年ge willock 實力已經似踢多2年
(willock 真係好廢)
如果細爆解決到態度問題
willock 個後備位其實應該比細爆
再講C8 本身踢攻中技術好D 就緊
xhaka 踢左咁多年都比唔上細爆的話咁xhaka 番屋企食蕉啦
只計實力細爆其實係呢個年齡算唔錯架啦
問題只係態度
達sir 要佢道歉佢唔道點比佢踢
而家肺炎賣唔出唯有借走下年再賣

恥與為伍啦

Mattéo Guendouzi will captain France’s U21s tomorrow in their EURO 2021 qualifier vs Azerbaijan.

he bu

認同willock真心廢 唔明點解呢個質素有英超踢..
但細爆都係屎黎 我係教練仲要唸外援政策問題 當然要擺willock

曇花一現嘅桃花

有錢有女
玩撚曬咩

同有糊唔食一樣 呢啲至少衰十年

Willock打啲盃賽對廢隊表現幾好，但係一踢英超就搞唔到，再冇進步嘅話要賣

冇錢冇女慘被普子撚狗

本身出世到宜家未同過女仔講野
自從迷咗愛之後
終於識返啲女仔

點解auba 續約好似冇晒聲氣咁ge

我都係 迷愛先識到女 迷愛又贏

愛蛇猶如我再生父母

可憐你弱智 好有愛心

又一個然家

仲未續咩？

一出燒就輸波

interview唔小心講左句我係迷愛的 即刻比offer我 以後都係低調d先

小心比迷燒咬你 好撚惡 一睇就知其他10件垃圾 配合唔到燒

泰晤士報【 Tier 3 】：

紐卡素將連續簽下四名新援，分別是 Callum Wilson（ 般尼茅夫）、Jamal Lewis（ 諾域治）、Ryan Fraser（自由球員）和 Rob Holding（ 阿仙奴，租借）。

一字排開

紐卡素都幾有錢
前牌仲傳過買古天奴

賣唔到盤有撚錢咩

等呢度啲小妹同你交流下

Ryan Fraser 好野嚟，竟然free transfer

交比我

支持有進一步行動添
屌佢開工有士巴拿都攻擊性武器

有冇圖先？

無撚錯

人工太貴 阿仙奴無錢簽

Fraser其實幾好

紐卡素下季左Ryan Fraser 右麥明詩應該幾好J

Loan or sell都無聲氣⋯想套現都冇

ching 又食女

安高佢一班
同樣人工梗係簽安

Perm員工唔駛簽contract
Resign有俾一個月通知就ok

師兄又引戰

燒跑動全場最高
所以攻防都靠哂佢

出宣明會一樣會狂跑

人地後生好多喎

車狗嗰件想點

我哋宜家有Nelson saka 巴丁上緊位
過多2-3年到時費沙一回塘就變冗員
人工又高清唔走
更何況費沙冇正選佢應該唔會嚟
同佢想去英國北部踢波（近蘇格蘭）
安本身都係預佢打2-3年
完美等到班青訓接班

安想留喺倫敦
費沙想去英國北部踢波

Willock就算9數啦
復賽後達子當佢bench warmer 得閒換佢出嚟頂下N30或者S7喺前面衝散下對面條防線
駁腳都唔撚洗佢做
最撚大鑊係就算佢勤力衝得散對面搶到嗰波 去到埋門嗰下就炒飛機
咁如果係要個後備經常性75分鐘落場做跑狗 就認真買個衝得埋門掂嘅後備前鋒啦

達子唯一用willock嘅原因得兩個 自家青訓 加 態度好勤力肯學肯捱
不過冇計 依家打工係咁 勤力肯捱就捽爆你 人工又唔係貴

抄水晶宮

唔記得左pepe 我信pepe會大爆發

有冇睇過狼隊嗰件

希望唔係自爆嗰種

熱狗嗰件幾靚

條片講執波仔

原來執波團隊都有manager

燒攻勁 所以佢知人地點攻而去守 結論：贏波就全靠燒 輸波一定唔關燒事

屌 真架？

馬會阿9 英超冠軍 45->40
咩事熱左

wakanda

搵人影相都唔識揀model

收到風買埋party 牛蛙了

我打落去的

搵咸爺著都carry唔到啦

黃色tee一件咋喎...

整返隻執波manager

有內幕料
想知再講

對手應該笑到踢唔到波

Saka咁就19歲

或者因為我鐘意隊章置中
阿狗件04/05 到而家都覺得好靚

小學pe衫

望下d user name點解同pkm go d人一樣
初時以為得alex song一個

好岩feel

應該揀麥龜

車路士人多奪冠大熱 何Wayne估利物浦跌出前四！

何蛇

接到先講

好耐冇玩了

答案係唔係廢？

17同20足總盃決賽正選？

踢阿仙奴

雲爺爺買返嚟

派你去答

可唔可以借你個迷基ig acc去答
基佬咁25都唔爭在

昨晚瑞士對德國去歐洲國家聯賽賽事中, Xhaka及Leno都分別代表自已國家上陣. Leno 有穩定演出, 而Xhaka的演出更是八面玲瓏。

開賽初段因德國壓迫較大關系, Xhaka表現一般,亦有被人迫甩的情況出現。但慢慢適應後, 加上德國先入球後稍稍退後(未知是心態,體能還是戰術因素),Xhaka在中場的壓力減少, 退到自已禁區分波, 中前場調渡, 左右腳射門皆有表現。

其實Xhaka在國家隊的位置, 與球會的位置相若, 不過在國家隊參與的進攻事項可能會更多, 而起腳射門的意慾亦提高(昨晚為Leno提供不少表演機會)。如阿迪達觀看了昨晚賽事, 不知會否安排Xhaka更放膽的起腳呢?

Tony@傑出阿仙奴
———————————————

馬列斯 拿樸迪 中左武肺

打343佢要幫t仔同叔補位

重炮手
長傳王
我睇好xhaka下季雙20+

答咩？
一眾連巴打話3個都廢
定答佢收嗲la ok?

On9
真核沙卡都反

我都冇話佢廢

Manchester City FC can confirm that Riyad Mahrez and Aymeric Laporte have tested positive for Covid-19.

雲加買返黎既垃圾之一

全靠當天輸了八比二 今天先有達去解困
明白兵工廠中圈很缺人
轉會消息仍在等

向柏金致敬

前額得返一執毛

終於唔係乞衣價

Torino 個新主帥 係拖既 恩師

我覺得都係半乞衣價
拖仔明明一早世盃就已經踢出身價

頭髮越少越強大
查狗除外

24m歐喎⋯⋯

變查馬克

8+16=24

意假黎講好多架啦

賣去中超啦屌

加30m換牛蛙 gogog

係⋯但係無辦法，達蛇又唔重用，放咗去大家都好

24m仲要唔係英鎊 咁都唔乞衣？

好快向施根致敬

人地軌隻藥膏都30m

24m即放 再見

下下都賤賣自己D球員
咪以後都比人當水魚囉

企死30m歐元啦屌

個女仔又幾有愛心

講真，媾唔到女唔好做阿迷啦屌
我身邊全部阿迷都好高質

Admin del comment 🙏🏻

無女做咩阿迷

Xhaka尋晚

好地地搞成咁 日後點溝女

斬去右邊嗰球幾撚瀟灑

有Jordan nobbs 驚閪

哇屌你老味
左腳唔講 幾下右腳長傳同射波
仲有球腳指尾拉西
勁撚到 最已陣

Kroos=平民版xhaka

隊長

德國踢到好似英格蘭咁撚廢 明明D人好勁,但戰術一舊屎
鼻屎佬死出迪斯拿 KAI仔 坐到發臭
仲要TIMO打邊 迪斯拿打中鋒白撚痴

要不是leno 德國輸撚咗

Kai子唔係搞緊轉會無入隊咩

我當感冒咁醫，我接完武漢團就收左皮

真實未見過冇女既阿迷

有錢齊齊搵姐

係wor sorry 即刻check 咗見唔到kai子

但上場睇apps 見到kai子有後備既

降班馬通常都會俾人拆骨
Norwich冇發生呢啲情況咁奇怪

holding原本幾靚仔

holding條女不知幾正你駛同佢擔心

反而佢老友張伯斯就真係毒撚冇女

norwich好撚硬 一開價就20M 30M 自然嚇退唔少隊啦

chambers條女咪holding

背後仲有NOBBS

見到迪斯拿真係唔掂 PSG 後備出嚟都冇表現

德國擺佢踢中鋒

係

中前場好似無哂人咁
上場又係佢3個 今場又係佢3個
加埋後備白蘭特

保留原班人馬下季衝擊附加賽

冇得入院自己食感冒藥好就算

喺街見親阿迷都係拖住女

有冇賣血清

都係尻嚟用stindl好過

大6牙

點解舊年伊和比可以賣到40m

球王先40M

今日竟然咁和平

對手好撚矛

因為有人比我地更加水魚

個隊野 賣盧卡古既錢仲到今時今日

黑美斯 40M都唔叫賤賣 !?!?

係咪賣出球員既最高價紀錄

美斯=白伊禾比

好能葡萄
我都想講一次 我地賣xxx筆錢仲未洗哂

個陣iwobi係牙狗最勁個件

係咁試Leno

珍

幾時開始右腳都有重炮嫁

阿狗練波

尋晚睇就覺得佢地夾好晒

有球撲左去中間

達哥落order

因為勁囉on9!

好撚多廢話

CCTVB狗

黑人+弱智 政治正確

奧斯爾或「解凍」鬥富咸

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達有機會將奧斯爾「解凍」，在英超揭幕戰派他上陣。

攻中奧斯爾（Mesut Ozil）雖然貴為阿仙奴最高薪球員，卻不受前任領隊艾馬利、現任主帥阿迪達重用，在過去6個月從未為兵工廠披甲。阿仙奴在周六踢最後一場季前熱身賽，奧斯爾令人意外地擔正鬥阿士東維拉，可惜以2:3落敗。

英國《太陽報》指，阿迪達今季於英超面對實力較弱的球隊時，屬意排出4-3-3或4-2-3-1陣式，正正適合奧斯爾發揮，所以正在審視手上所有可以起用的球員，奧斯爾有機會於第1輪英超披甲鬥富咸。

盛傳兵工廠一直希望賣走奧斯爾，只是後者企硬不願離隊，所以阿迪達已經接受了現實，將會在合約最後1年好好使用奧斯爾，避免白花他的35萬鎊周薪。

圖片來源 : ©AFP

郵報：

曼市雙雄家的兩名當紅炸子雞 Foden 和 Greenwood 被發現私帶嫩妹到英格蘭隊下榻的酒店，恐將面臨足總處罰😏。

我地咪一路用緊2和b筆錢

leno 無球接實

呢2條仆街玩還玩 唔好帶壞阿叔就ok

好賣

你搞掂左佢老母唔教好埋佢?

你咁都記得我係佢新老豆
佢而家係國家隊,我唔係佢身邊 教唔到佢,
只係希望其他仆街唔好帶壞佢

太陽

Ozil有得出我食屎呀

頭幾球右腳勁到我以為佢係both footed

國家隊猛如虎
番到球會變不射男

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

學tie囝攝衫

留名等睇直播

屌奶星 成個 course 得我一個
個韓狗 lecturer 又唔知講咩春
用zoom 一句都聽唔到

同oppa 1:1激情對話

Push

勁on9

其實好危之前輸唔少依d波比人執雞

開zoom食

讀乜春

zoom係唔係有recording

留名等睇

好撚勁 點解佢國家隊咁撚勁

capped

呢d波要求接實？

廢雲廢愛唔識用

Add 左個唔關事既 environmental science course
頭先仲sd email 黎問我做咩唔上堂
之後發現佢自己set 錯link

踢阿都勁

精華姐，一開波佢又有唔小蝦6嘢

好事好似老婆清咁 問定係正選後備都食先

AMN第一頂cap應該走唔甩啦

一場都咁多野j

bu master好似平過其他u?

Quit啦

咪盲反啦

條女之前對大奶呢唔見左

國家隊水平低 仲要係垃圾歐國聯 壓迫同英超冇得比

呢個真
對手太廢

路維叫佢走 佢話係巴黎幾好唔想走

「出」現後備都計

路維點解仲未收皮依家德國成pat屎咁

鬼知咩 我又唔係讀 master
禾2020 asso 仔

人工又高又成日開party又有歐聯踢
點解要走先

toda扮哂野
就黎paper有你名扮asshole仔

就快開partey?

原來係深藍色

車狗

望埋其他水晶軌監獄聯枱布米蘭
呢件算係咁

[url]總好過同是CU
但我呢啲只能由低做起[/url]

quoted

1:14個妹妹仔幾靚

馬列斯拿樸迪中武漢肺炎

英超仲開唔開到

20m買哂兩件算

直接頒俾榜首算啦

今年拎英超 歐聯

轉番4後防好似有隱憂 希望熱身賽嘅問題汁得切
班友踢3中堅唔會爆 踢番4後又自爆

冰鮮雞
真係屌到鳩縮

散左好能耐了

又笑我地asshole仔

同事光榮
轟都有件london is red

入左1球就縮後

你地間書院學校有校訓咁型

禾偽進

迷基用蝗語輸入法

速成

迷基連轟既野都咁清楚

呢件真係轟狗藍

係咪有5會，佢本身係轟狗黎

支持下

隻字唔知會係點呢都唔太柒

今年傳左draxler未

速成:事(十弓) 市(卜月)
蝗語:事(shi) 市(shi)

用黎印giroud
又廠又轟
冇違和感

太廢 不了

迷基當人弱智

諗錯字ok??

巿=十月
事=十弓
市=卜月

其實你無錯 今次我撐你
我有時都會咁打錯字

me老坑黎 唔識打拼音
中學果時好似一個星期得一堂喺煲冬瓜

佢係阿狗好少射波
不過講起右腳我就諗起呢球
如果先開記錄

神探

葡媒 O Jogo【 Tier 3 】 :

AC米蘭和阿仙奴都對士砵亭18歲左後衛 Nuno Mendes 感興趣，這位葡萄牙小將有4500萬歐元的買斷條款。

件3rd kit著上身成個公園藍絲廢老咁
又721又藍絲想點呀⋯⋯

我撐你呀 我就打開巿集
邊個話個巿字個點 擺明係棟穿嫁啦

OK信你我多疑

Foden 同Greenwood

有道理

Foden原來有個仔
唔知牙叔有冇去

中學因為唔識拼音個個星期留兩次堂

呀叔正氣溝女的

唔溝女

牙叔食幻幻

阿叔點敢啊唔驚俾老母屌咩

整體三件主客波衫既design
其實已經拋開其他英超隊幾條街

著完又唔影張相po上黎睇吓幾廢老

依家你地d 90後 00後喺咪用拼音
聽講d學校依家教拼音

年年普通話fail

我50後

件班馬真喺好柒

右邊個個唔好同我爭！

年年fail揮手區

Ching幾重口味

sorry sorry係左邊嗰個 啱啱左右唔記得咗點分

唔好同我爭黑色個個

Me左邊個個ok了
其他你地分

左邊

冇理佢老母啦
奇聞！槍手新星70萬英鎊買豪宅，母親卻住在集裝箱！

弱智到咁,唔好入黎影衰晒

即係佢阿媽17歲嗰陣生佢 知咩料

影衰晒我地

左邊咩名

出貓揮手區

迷雲迷愛嗰啲先係

大陸落黎d同學個個90幾分

咁左邊就我既

不過中學好幾個同學家鄉上海蘇杭 屋企老人家都用上海話普通話

左二有冇人爭

Foden原來已經做左老豆

Besiktas manager Sergen Yalçın: "Mohamed Elneny's figure is very high, he is Arsenal's player anyway. It is not easy to bring a player back here from there."

出咗貓都fail 因為隔離嗰個都係廢

YES

90後用速成

香港嘅大學國語學 & 考咩？

呢排成日都見到ratio乜ratio乜

四個一齊上啦

羊續左約未

永續

左邊好似幾正

Arsenal are not willing to let Rob Holding leave at this stage despite the fact that Newcastle want the player on loan.

[Sky Sports News]

又縮

有多個輪換係事
新兵適應可能冇咁快

左>右>中

借乜鳩姐講真，人工又唔係貴，上場經驗又夠，一係賣一係留！

右邊肥咗啲 瘦返啲都上得

好多中堅喎
雷斯 細梅 柏芝 saliba 包皮 holding
仲要T仔打左邊

ching青頭？

踢3中堅既話要有6個先穩陣，一定會傷2個

唔知叔 國家隊會無得上場呢

乜9

咁都叫肥，只會青頭仔先會咁講

咁都睇得出

口味唔同唔代表我青

咁你究竟係咪青頭？

終於收工

唔係

唔好逼死人啦 友善啲 傾女姐唔洗咁牙

咁都有得嘈

隊波無野好戰就戰第2d ga la

b哥有冇抽新股

抽唔到但暗盤入左

生產力

有分普通話班廣東話班 但過多幾年唔敢講

果然好愛香港

為香港不眠不休

個個谷住谷住冇得丁

係緊火d

原來我廠對富臨係頭場

咪喺 男人最棹忌就係比人話青頭

我宣佈呢個po 全部嘅男會員都唔係青頭仔

Hello

除左你

我有講過我係巴打？

有鳩小妹

Thiago Silva even called Willian, and Willian jokenly said had he know he's coming to Chelsea he would have stayed.

屌你老母又有25仔

Sky Sport News: Newcastle pursuit of Rob Holding is currently on hold.

又間諜

依家先知
假阿

Nxxxxx Hat Trick

無啦啦比b哥屈我係青頭仔

內容係咩

咪嬲啦

B哥

me 系青頭

你光頭

屌

車門將都簽埋

開金手指咁 冇限金錢

我其實喺大姐姐黎

下面書包張相係張柏斯？

系牙

世三筆錢

暴擊2000

on9 咁樣使錢法 同成隊波換左佢有咩分別

秒

油王啱啱入主嗰時都好似無咁癲

世三+Courtois+奶達賣成250M
€160.00m + €35.00m +€56.00m

人地有出有入 計返條數好正常

尊重
仲有3條毛

cctoy係咪要block左連囝

好似p左乜鳩閪事個樣上去咁

車仔下個係咪簽美斯 頭寒唔打了

又jer

夏狗加摸奶達換左200m番黎誇張到 佢地仲連住有R連

世3一億咋麻

Ban老鳳未
前aco 移民撚吹住外國冷氣叫人勇武

以為佢係中學雞,有中二病果隻

人地真係一字排開

老闆唔同

技術性錯誤

邊條傻鳩講

呢邊風都冇...

PARTY黎未?

雲.......

雲加囉

中二病到以為自己係希魔毛魔

車個mandy咩料，勁？

又借啲意反雲

牙叔唔知有無跟曼市雙雄一齊叫雞

身體質素好，夠存在感

轟仲有邊個位要補強

右邊都肥咩眼光

Manager

technical risk 點解譯喺技術性失誤

話唔定大個左中間先係最正個個
鬼仔鬼妹的臉可以好大轉變

塊面肥比我第一印象就係肥架啦

未見過黑仔打龍係勁

拎碌鳩ban佢個臉珠仔

完季咪知邊個岩囉

bam

打藍波咩

阿積士個件勁

Ryan Fraser最後淪落到踢找卡數

變態

呢個真，淨係識dida 同ajax 個onlala

仲要簽夠五年

佢本身都係踢般茅姐
去踢找卡數有幾淪落呀

果陣吹到啲利同我哋都想要佢

買理阿迪達可以四冠王

佢唔想踢中型班先唔續般
最尾簽差唔多既紐都唔叫淪落

佢黎打下後備都得既
但佢要求100k人工

Eddie Nketiah details his lockdown change to win Arsenal battle with Alexandre Lacazette

The young forward scored a hat-trick in England under-21s' 6-0 win in Kosovo on Friday night, and he's put his form down a lockdown routine

Arsenal's Eddie Nketiah says his intense lockdown workout has helped him muscle his way into the Gunners team.

The 21-year-old became a regular feature in Mikel Arteta's Arsenal sides in the second half of last season, often earning a spot in the starting XI ahead of the much more celebrated Alexandre Lacazette.

After spending the first half of the 2019/20 campaign on loan at Leeds - where he struggled for starts but still managed five goals in 19 appearances - Nketiah bagged four goals in 17 games for the Gunners last season.

His impressive form has also earned him a starting spot for England's under-21s, and he struck a second half hat-trick on Friday night as the young Lions scored six second half goals to beat Kosovo 6-0.

Nketiah says that, while many of us were indulging in Netflix binges and bit too much to eat during lockdown, he got to work in his home gym as he stepped up his efforts to cope with the physical demands of the game.

“During lockdown, I worked really hard on getting bigger and better on the ball. I’ve used the time well and it’s good people can see the hard work," he told reporters after the Kosovo game.

“It’s something I wanted to do. As you go through the levels, it gets a lot harder physically so to be able to show your technique, you need that strength to cope with it.

“It’s nice to show that off a bit on the pitch.”

Nketiah adds that his parents were key to the change.

“They made sure I was eating the right food and had the right gym equipment," he continued.

“They’re very demanding parents who are always trying to get the best out of me. It’s great to have that support.”

紐記都官酸2件

呢件真係好彩冇買
淨係爆落底出波，真係中下遊料

Ig都unfollow哂對方

佢又真係當自己球星咁 唔肯同般茅踢埋上季

佢要去北部（近蘇格蘭）踢波呀

條友養唔熟

續短約幫般茅護級都唔肯

典型英式翼鋒 都係垃圾

Saka都似養唔熟
冇7號就唔續約

成日無追po
一睇就有人申請食屎 cls

彈弓人咁

BLM

下年150m放

些路迪好似早幾日傳想搶佢

後生仔唔識唸啊

25仔啱阿狗

Wilson and Fraser both confirmed. Jamal Lewis in the very final stages. Hendrick already in. Holding joining on loan in the coming weeks.

Newcastle’s business in this window has been extremely impressive. #NUFC

咁樣係上位夢碎 踢番中型班姐
淪落既話 占士踢皇 借去拜 而家要去愛記
我覺得先算淪落

奥燒皇過黎阿狗
我都覺得佢淪落

果陣阿狗都仲有啲吸引力
而家我地都好少FF買鍠疤拜啲人啦

卡叔踢卡塔爾聯賽真係好超班

C8 D so

D so一嚟就傷冇機會比佢發揮其實都幾慘
當初都有期待過佢加盟幫我地爭4

有得睇？

比狗

有得睇 踢緊下半場64分鐘

Lin?

5m收

之前買都喺買d新仔同潛質球員or上緊位黎到先再勁d既球員
燒好似算喺第一個星級球員而又買到

都係反應快 但企位個d都係麻麻 覺得唔會勁過kepa

而家無左爺爺無晒吸引力啦

原來有沙維教波

一年一星計劃

Yes，踢完呢隊退役轉做教練

dida唔算黑啦，係啡

卡叔又1入波兩助攻 勁撚到
踢阿都有突

究竟真係冇隊想簽佢定條友吊高嚟賣最尾得返紐卡素

但係啡龍係咪都唔多勁

卡叔：真係好輕鬆

隊波好似出好多鬼咁
定我唔識分

啱啱入波個韓國仔又係亞援

依個真唔係話咩
雲加個名over阿仙奴
其實都好大影響
佢一走阿狗已經冇咗種吸引力
依個都喺佢做得太耐引發既問題
焗住要靠好成績先吸引到好球員過黎
相反獌廢蛇好似仲冇爺爺咁over間球會
當然佢都因為勁有錢買到球員
但你唔會feel到有種直線下降既感覺
雖然依幾年一樣碌柒咁

輕輕鬆鬆去逗人工超曬班球皇級數

啡龍多數巴西/南美/北美國家？

印象中冇邊個頂級

Btw黑人龍給我印象都係神經刀
以前個kameni定依家嘅onana都有派膠

成隊兩件泡菜 一件巴西 一件西班牙
其餘全部本土

似係後者

卡叔：點解要我老人家踢足全場

宜家先知 Callum Wilson去左找卡數

搶埋祖連頓件9號

個時臨完季之前
個個吹到要打包佢地2個

Leno都算數一數二靚仔

係咪又想險簽partey aouar

硬係覺得黑鬼集中力好弱唔啱打龍

今日竟然未爆po

上一個車仔喺rennes買嘅球員，好似係施治

喺隊中都算係嘅

因為你未見過呢到d巴打

Leno Xhaka Tierney Ceballos

有c8點解仲要出埃及

吸引買家睇辦

你

又 U turn

咁買包皮做乜

why no pepe

可唔可以用拿卡換miedema

車路士喺呢個轉會窗真係...

唯一一個夠班打男子隊

3後衛

簽埋rice 真係cls

爺爺=阿狗美斯

佢要隔離。。。

但係佢閉門作賽有出

都話唔使隔囉

到底乜嘢玩法嚟
包皮又話體檢完就隔離

占士official to Everton

西班牙唔使隔離？

西班牙要
應該球會會做test，所以球員可以exempt

david retweet左

However, for Ceballos, because he is part of the “elite sports” bubble after starting pre-season with Real Madrid, the midfielder is allowed to go straight into playing and training with the Gunners.

£22m 2+1抵到

原來係咁

20M可以考慮下啦

會賣啦應該

廢龍

club grown起碼+£10m啦

30M

30M.... 人地軌想買果個可能都差唔多價
會30M買你2號咩?

cls 軌買埋龍仲想買 Rice 換哂成隊呀不如

廢龍home & club grown喎

買家覺得唔值30M
Villa 應該都好多 homegrown

我寧願留馬天賣leno

差個教練，換埋佢

一號龍黎...

成日覺得leno啲高波尻尻下，出擊唔夠勇
馬天呢兩樣都好過佢，唯一就腳下功夫麻麻地

Arteta可以死全家了

覺得唔值咪唔好買
講真20m 話多唔多

但事實係2號
我地覺得，唔代表人地覺得

廢左好多

腳下功夫點都好過Leno 啦

佢哋真係諗住咁

People saying sell Leno instead, not possible with Leno taking high wages compared to Emi who earns quarter of what Leno earns. Emi appeals to many Premier League clubs (Homegrown + he is on low wages)

所以 Villa 睇中佢都唔會選羅美路

其實好on9
疫情未完打乜鳩歐國聯

英格蘭嗰兩條友罰13,000鎊

其實打聯賽同歐國聯有咩分別？咪一樣有風險

電訊報 Sam Dean【 Tier 3 】 :

阿仙奴仍希望求購西班牙24歲年輕門將 David Raya 以代替可能離隊的馬天尼斯，但賓福特 明確表示他們不會把自己的一號門將出售 — 儘管 David Raya 已經告訴球會他十分希渴望加盟槍手。

迷達

呢個David Raya 淨3年約
仲要計home growth
都唔會平

Maitland Niles telling Southgate about Greenwood & Foden so Saka & Nelson can get called up.

廢龍直頭club grown
咪賣啦

牙狗啲人出名玻璃，踢國際賽傷咗又頭痛

費倫天拿當地媒體 FirenzeViola :

費倫天拿已經退出烏拉圭中場托里拉的爭奪戰， 因為紫百合不能匹配阿仙奴開出3000萬歐元的要價。

當初買翻嚟幾錢

holding 又留番隊
luiz 加比爾 沙列巴 holding mary 張伯斯
細妹 papa 係咪會走
走唔到成8個中堅
計埋343既泰仔 同 仲未走既牙坦
10個都黎

睇黎party 都唔會買到

唔賣non-homegrown 好似連C8 都無位

U21 補上

20M 一個後備，就算好多正選龍門都無

真的值得考慮

Papa坦點都走啦
睇下有冇幾百萬收返

馬卡報【 Tier 4 】:

Thomas Partey 不滿足於馬體會現在的低薪合同，並想得到加薪續約，但馬體會的經濟條件不允許，此時阿仙奴和祖雲達斯開始接觸Thomas。即使這樣，出於對施蒙尼的感激，Thomas 也不會強硬的要求離隊。

真定假
場都未出走去打大佬

星期二俾狗屌

唔通喺ar叔爆料

咸爺救唔救得返件班馬監躉衫?

無50m唔洗諗

都算型嘅
救到啦

廢龍都賣賣蘭奴算啦屌

返工日日都落大雨

大交合與民為敵

Leno人工同轉會費都貴啲
又唔係hg對英超無吸引力
肺炎好難賣到個唔錯嘅價

咁都唔係賣廢龍下麻

講真 就算一樣條件 蘭奴都唔會肯去維拉

真係要賣 可唔可以有buy back

leno走都去大會 而且又唔肯做第二門將
廢龍有d 似個時法比安 為左穩定上陣機會而願意去史雲斯

buy back有撚用咩
依家依個年紀

龍門麻 仲可以十年

廢龍依家好大機會做阿根廷1號龍
想要正選都好正常

體諒廢龍

成30歲先買嘅我寧願簽個幻幻好過
buy back一定貴賣個價唔少嘅

前幾日呢度有師兄SHARE段新聞話阿根廷廠練沒打算聯絡廢龍

法比安個陣恐怖好多
廢龍d波可以撲出去個d都接實
我係對面就驚到仆街

其實 20m 如果幫到買哂派對加aouar 都叫有得諗
不過我地 non hg 啲位好似好full

要加埋條監躉褲先出事

廢龍有無其他國家可以踢？

應該夠日子攞英國國籍
其他國家就無了

都正常既，阿根廷本身又唔係無龍門
點會比個廢左十年，突然踢左十幾場好波既咁快擔正

不過連入選都無就可惜d

不如50M賣leno 俾車仔算la
賣1 個應該可以買哂Partey + Aouar

車仔冇勁龍門本身都係爭冠
但我哋冇Partey + Aouar 就好難爭4

但阿根廷個D 係咪仲用緊
卡巴里路 羅美路個D 後備龍

果時牛油安搶埋ccc國家隊個位
冇記錯

廢龍上季初入選過大國腳

可能用緊阿甲仔

咸爺個仔打好d依家第三龍可能喺佢

屌佢老婆！折墮到去啲Google隊
快啲帶埋老婆死返日本啦 想睇佢老婆多啲上電視

愛華頓下年都幾癲 又allan又james 其實有一刻諗過想阿狗簽allan 幾岩洗

佢之前唔喺都喺西乙定丙咩

施丹個仔又係龍 記得有場皇馬出佢廢到仆街有無人知而家佢點

西乙

上季借咗去踢西乙，有正選踢

啱唔啱踢英超

慘，點解要賣

個個都迫達蛇

廢龍唔係正選咩

反而賣利奴仲好，起碼收返30M

仲有件doucoure

換個角度諗
Ccc都係十幾m
廢龍有20m
可能會開心啲

達sir 要番holding 可能踢三中堅算
仲有Mary 細梅傷緊

Ccc走 入返施治 嗰陣係upgrade黎
依家賣一號龍要用二號龍 又唔係高價 咁都賣

Leganes都google隊 都踢咗4季西甲啱啱先降返班
雖然我都想佢帶返個老婆返日本

咁撚多中堅做乜

因為傷果D想賣又賣唔到

諗住踢 7-2-1 陣

20M 真係OK
加個 buyback / sell-on
始終需要球隊 balance
買 Party

其他隊都知阿急沽貨個個賤價bid所以賣唔出

人地就係知你 Leno 30M
Martinez 20M

人地都識揀
你估打機咩你想賣邊個就人接咩

話時話細梅一到轉會市場開始就傷，係咪特登架⋯

半年前仲笑緊阿狗係躝佬朋友隊
傷完場都未出就變左二號龍

人地軌睇啱果個都唔使 50M
你係咪想多了？

有 U21 放入去

你賣走拖，Papa ，Kola已經3個位

車仔放簡迪 不如買佢算啦

西甲得6隊波 其他是但 唔洗記啦
皇馬 疤 下體 華西 愛蛇隊*2

可以 sell-on

愛蛇隊*2 笑死

將廢龍定為not for sale

Pepe 呢

無問題
最後你 stuck with 2個龍門，又無 party

牙達唔用純防中

party係靠拖同比狗筆錢

廢得滯唔係專材

幾場friendly失波失到怕
可能睇埋開季先決定

屌留咁多中堅做乜柒

2場輸咗6粒
所以放棄

包皮 連後備都無 條友點predict

B2 有排傾

拖就唔夠錢，仲 Bid 緊

fa cup嗰季表現好好 同而家嘅廢龍情況好相似 只不過係季尾完約法比安選擇咗去其他球隊打正選

c8係咪要過14日冷河 揭幕戰踢唔到？

有無人留意f1 點解好多人話今年好精彩又好感動咁 係咪好似李城underdog奇蹟

預咗要等到轉會窗最後一個禮拜，所有嘢加速先會睇到方向

啲後生打起緊
F1嚟緊改制 會再好睇啲

係咪剩返一年約
係嘅話都係捱埋下年姐

如果咁拖法
最後 party 最後畀人搶就搞笑

人地都等你無耐性

可能驚沙列爸 未ready 好
始終holding 有兩三年經驗

正常啦
打機咩，英超外面買，即刻出

需要時間適應英格蘭

都證明左浩狗會爆都仲要死攬拎啲分黎玩
用佢不如試saliba好過啦
起碼轉身快過浩狗好多先啦

一來就上
我怕Saliba 爆一次就惡魔

唔係個個精神狀態好，慢慢來 gradually introduce係最啱

惡夢*

autocorrect

結果浩狗繼續爆 大家有眼見啦
快少少都食哂塵 轉身鈍到閪咁 大傷後真係要時間打起
而出場時間對佢好重要 一係就用自己分數比佢打起
一係借走比佢操 揀用自己分數操佢真係on9

講完波未?

我唔知佢留 Holding 搞乜
不過英超沒出過 Saliba , Gabriel 係事實
可能想畀多幾個月睇睇2位新加盟打英超

CB 我都擔心
中場擔心D

早兩日意大利站
係近八年第一次唔係三大隊贏冠軍

李城underdog就未係啦
咸美頓仲係lead緊車手榜幾十分

我自己會寧願試saliba 雷欺 gabriel咁出
都好過用浩狗 熱身賽又好 聯賽盃賽都見到佢大傷後轉身鈍到閪咁 借走佢好過 假設之後仲會用而又想佢打起

如果你講果3個傷一個就搞笑啦
你知我地後衛每季都輪住傷

好耐未試過上podium喺冇拉利，大牛，平治

其實睇過Saliba對MK Don, 唔好比咁大期望（壓力）佢⋯

期待包皮先啦，講即食都係佢先

咁後備仲有mary 世梅 張伯斯既
而mary就9月尾出得返 張伯斯就11月出返
世梅就好似10月出返
假設牙達轉唔到4後衛陣的話

包皮係一定即食 係睇下而家浩狗個位係咪比saliba姐

Arsenal have changed their minds on letting Rob Holding leave on loan to Newcastle and are currently unwilling to let the defender depart.

Read more:

Twitter: | Facebook:

呢3個傷緊
所以我估係達哥擔心無選擇

睇來季頭果幾場都係3後衛

季初如果繼續佢打正選
對快翼驚爆到媽媽聲

9月開季一週一賽姐
不過如果真係焗住要留佢又要用佢
真係搏佢唔爆仲要keep到表現先得
睇下牙達點諗喇真係

HOLDING 幾年搞過D咩黎
鬼剃頭?

3個都慢世魔王

有拍拖之後開始無頭髮
比條女吸乾左

咁10月前都可以做出改變

世梅轉身快過浩狗
張伯斯要復出先知點
mary就擺明大梅果類唔係同你跑